公海谷又俾人jack 咗？？

如題？fact check ??

Push